[行動]日程表最新版

推

Tui

推啊

612

11.3冇？

11.3 cancelled,全力11.2

行動post要推

11.3 冇活動有啲奇怪

push

第一團訂造港英旗🇬🇧🚩已上線！
將會訂造嘅旗為：
1 阿群帶路圖
2 皇冠HK

圖3 為之前印嘅龍獅港英旗做樣版

因訂造旗幟為1:2比例，而盡量近乎4號旗尺寸（96x144cm)。因此訂造旗為144cm闊72cm高。

旗幟由香港廠房印制
第一團 同款20支 成本價為每支$280 ；40支為$200

本人絕不從中取利！

有興趣請pm可入Group更多詳情：

靚

red]記唔記得7、8月既時候，臨有行動前一日既連登，係充滿住遊行路線、離開方法、行動目的地既街坊整既攻略、仲有各種各樣既行動資訊整合，所有行動都係至小早半個月搞，有D 活動更加係會根據其重要性去調配，例如我記得葵青區遊行係推遲左成個月的。[/red]

睇下啦，2、3樓都仲有資訊記得睇下

【正視聽：反思行動及行動數量】

PUSH

借位一用....

Web browser 直接連結收睇香港人日程表 (Any platform)
01.

02.

03.

香港人日程表iCal版 上線啦

1116/1117個個星期可以搞聲援新疆人權？

推行動!!

幫推

幫推日程表

打漏字

幫推11月日程表

推呀

可以加返11.14 香港vs巴林

行動post

要上熱門

112 維園見

1/10

推！！！！

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，長期追蹤今次運動大事件的民意，做份國際文宣，話比全世界聽， 5毛網軍不代表香港人(眾籌到而家先30%, 仲要大家支持)

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

今日出門口就airdrop 最新日程表

推爆佢

Push

1114 香港 對 巴林
1119 香港 對 柬蒲寨

呢兩場世界盃外圍賽大球場踢會唔會加埋落去？

112

可唔可以唔再集中港島？
記唔記得8月5既開花成果？
集中的話被捕手足控罪率又高

11月2之後分區啦
集夠氣啦

11月3呢？

行動推

推一推

721 成日問拉幾多個鄉黑，其實錯重點。 正確問題係：
警隊邊位高層於當晚下令：
-停999報案熱線，
-元朗天水圍差館落閘，
-所有差佬撤出元朗站範圍

揸實721元朗，已經夠鋤死林鄭+差佬。

你好呀
請問可唔可以籌組一個「連儂日」等大家一齊去貼牆
係112之後, 選舉之前

11月2日見!!

本身嗰個cancel咗
但好似冇新活動加上去

推日程表是常識吧

推推推

全部都去

好野，有月中尾，不過月中少了點

推呀行動post

上去

等日程表好似kpop等comeback

今次依個幾清楚

瘋狂推

11 02 維園見

推呢啲仲好啦

PUSH
PUSH
PUSH

推啊
612黑警意圖殺死中信大廈有不反對通知書的集會人士 721警黑合作發動恐襲 805黑警任黑斬市民手腳 811警黑謀殺香港市民 831黑警如恐怖分子在太子發恐襲 我要睇cctv 101槍殺人 五大訴求 缺一不可 光復香港 時代革命 我願榮光歸香港

721
811
831
101

Sorry，借位

13k就可以懲罰到DQ黃之鋒嘅選舉主任，你唔係唔幫手啊？？？

11.2見

呢個字體幾靚又清楚

Yeah bookmark 定啲日子先

up

[行動]11.5 V煞活動更新: V is all of us!!

11月5日 全民V煞反蒙面法

tui

提意11月21都係喺全港各區地鐵站or某幾個地鐵站搞

終於有個行動post

112 push

Pushpush

Pish

推！

岩呀

推行動 POST

點解無人推

新疆維吾爾族集會呢～

終於有呢個活動圖
講真我plan行程只係睇呢個

推呀！

光復香港 時代革命 五大訴求 缺一不可
香港人 反抗!

why 冇人推

[size=5]推推推推推！

11/2 星期六 維園[/size=5]

11.2 維園

11.24留港投票

721 831 101

推！！

支持

finally, a schedule that is loud and clear~push

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721,831) & 證明香港人未放棄，做份國際文宣話比全世界聽：
5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先35%, 仲要大家支持)

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

點解11月得咁少活動

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721,831) & 證明香港人未放棄，做份國際文宣, 話比全世界聽：
5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先35%, 仲要大家支持)

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

肯定1103取消?

11月17 全民包圍HKDI，還原真相

推呀屌

11月11冇活動？

2號約定大家維園見

推呀!!!果個星期無活動

推

多謝巴打

112維園見